有乜辦法溝到日本妹?

@日本妹killer

問日本妹killer啦

日文加靚仔

問吓嗰條撚屌啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

係東京旅行緊 日日望到d靚㗎妹都好想識

扮傻問路之後傾吓計，之後拎line

溝港女應該得嘅

唔識日文

英文

d日本妹唔識英文

東京好多識

Tinder match到d女都唔識
行街搭嗲又尷尬症發作

咁你放棄 ，溝港女

禁室培慾

其實日本妹一啲特別都冇

直頭怪到爆㖭啦

呢世都食唔到㗎妹

下世先ok？～

下世我想做大波長腿靚女

港女都係，差不多

根據呢個邏輯 好多人會想你早啲………

去景點果陣扮傻問下D 一齊去既日本妹路囉，之後傾下閒計好快就熟到。

日本妹？～

on9

操流利英語更好

靚仔可以

一般人就難少少

你啱

我 立即 屌你老母

因為大部分日本妹都好內向

如果我地比唔到一啲value佢 佢唔會交出個line

btw我推薦大家去日本落club
果度就算溝唔到食唔到，都有機會可以攞到contact

利申 試過 work

巴，你去旅行？

Club 去邊間好

日本妹都得，成日見日本d節目，個主持人係街同d女傾下計之後請佢地上車，傾傾下拎d銀紙出黎就有西屌

是啊
啱啱上星期玩左四國同大阪

1月尾去北海道

假既你又信

咁你有冇溝到日本妹

心齋橋道頓堀果間giraffe 有日本妹
但比較少 不過仲可以識到韓妹
因為多旅客

行入幾條街果啲就多啲本地人

東京club有無介紹

最後一晚落去玩
攬下錫下only 留左contact

無溝到啊 無時間

東京唔識
好少去

@大阪andy哥

巴打識日文？

佢同佢女朋友one night stand 識

識少少啦 基本溝通

不過我同佢地講英文的

因為我英文ok

同埋日本妹比較敬仰識英文的人

都係日本妹崇拜英文叻嘅人就真

溝女黎講兩個字